蚊我屌你老母臭化閪

屌你老母仲俾唔俾人訓呀
以經申隻手出黎俾你任吸
係都要飛埋我隻耳度
屌你老母俾條生路黎行好喎

個標題幾好笑

屌蚊咁重口味？

真心屌 我呢一刻就係比蚊煩緊訓唔到 係我耳邊係撚咁嘈 到我開燈佢又唔知去撚左邊

利申：仲開緊燈等緊隻蚊現身

屌你老母我捉咗三隻啦，點解熄燈之後耳仔邊仲有佢啲死蚊聲

我冇得訓啊屌你老母

絕種啦冚家鏟

中出佢老母啦 仲等乜

我都瞓唔倒呀dllm!
長推!

你老母臭閪都唔撚係想吸血嘅

純粹想煩到你冇得訓

咁撚陰毒

腳板底都針到腫啊On9

就快5點啦

天光我都未訓得啊你老未

住幾樓呀，通常唔係住村住得高都無乜蚊～

我想講時下啲蚊醒咗好撚多
一開燈就人間蒸發
一熄燈就會喺個黑洞度出番嚟
然後專嬲耳仔
仆佢個臭街

2樓呀仆街

改名啊

睡你碌柒咩

睡唔到啊

唔怪得啦😂

20樓都有啊

關風扇都搞唔掂咩？

冚家鏟

閂曬房門窗同你困獸鬥

開

仆街20樓都有 真係玩撚猿

竟然，飛到咁高嘅咩

唔得呀仆街 唔敢對住個頭吹呀 實病

無撚用呀 我閂埋都係搵唔倒